其實達哥呢個時候先黎上水係有咩目的？

而且睇佢講嘢既態度同平時完全唔同
家下出面鋪天蓋地都係達哥post
唔通...

收咗錢轉移視線

全城中伏!!!!!!!!
今天網上鋪天蓋地全是達哥，元朗警黑x達哥 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗達哥度……反送中聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

達哥拍唔少政府廣告

29號動漫節

幫政府draw attention

出個post幫班小學雞fans穩軍心

入黎討論下

牙泰做乜咁憎達狗

搶咗熱時收視

佢今日篇野真係離哂譜

洗板

真兄弟自然會明